而家仲有無人叫抽屜做抽屜?

好似大家都叫櫃桶

叫開抽櫃

叫開 「嗰度」

叫開櫃桶
仲有抽屜唔係蝗語

書面語咪會囉

衰咩咁多負皮？

可能唔識分蝗語同書面語